呢個CASE, 男定女?

#386
變性人???
Male but She???

身分證男人，做咗變性手術，𠵱家佢係女人